口口聲聲講到要收驚狗皮 原來一堆鍵盤戰士

十鳩幾廿萬個post 講到要收狗皮
So far 得34 個投訴？？？？
唔通監警會又用毅進制數野
定係成個連登都係得把口

Source:
有前委員認為監警會可主動調查612衝突

有無人回應下？？？

原來圍內打飛機？

仲打 成地都係啦 浸到腳啦

二百萬都講到變三十萬

咁計法 真嘅未有2000個投訴
多到嚇死人咩

計錯數 200+1個先岩

柒唔柒呀

無人敢回應

入黎駁下我啦 我唔想真係咁

有人講監警會廢

推

聽到你咁講 個心舒服ddddddddddddddddd

你覺得報監警會
佢哋驚d定 起底擺上網驚d

驚完 then?
聽朝再on duty?

真膠定假膠監警會5年前已經知係垃圾
自己人查自己人